守左咁耐 終於肯跌喇！

淡軍加油！

走呀